[{"title": "Africa is calling 2019-2020", "id": "/es/radio/radio-vitoria/africa-is-calling/6647281/"}, {"title": "Africa is calling 2018-2019", "id": "/es/radio/radio-vitoria/africa-is-calling/5836018/"}, {"title": "Africa is calling 2017-2018", "id": "/es/radio/radio-vitoria/africa-is-calling/5061031/"}, {"title": "Africa is calling 2017", "id": "/es/radio/radio-vitoria/africa-is-calling/4814125/"}, {"title": "Al son de la m\u00fasica", "id": "/es/radio/radio-vitoria/al-son-de-la-musica/1480674/"}, {"title": "Aldapeko  2020-2021", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aldapeko/7414967/"}, {"title": "Aldapeko  2019-2020", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aldapeko/6647324/"}, {"title": "Aldapeko  2018-2019", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aldapeko/5836064/"}, {"title": "Aldapeko  2017-2018", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aldapeko/5044570/"}, {"title": "Aldapeko  2016-2017", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aldapeko/4317098/"}, {"title": "Aldapeko  2016", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aldapeko/3756068/"}, {"title": "Aldapeko  2014-2015", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aldapeko/2493894/"}, {"title": "Alguien te est\u00e1 escuchando 2020-2021", "id": "/es/radio/radio-vitoria/alguien-te-esta-escuchando/7414972/"}, {"title": "Alguien te est\u00e1 escuchando 2019-2020", "id": "/es/radio/radio-vitoria/alguien-te-esta-escuchando/6647331/"}, {"title": "Alguien te est\u00e1 escuchando 2018-2019", "id": "/es/radio/radio-vitoria/alguien-te-esta-escuchando/5836072/"}, {"title": "Alguien te est\u00e1 escuchando 2017-2018", "id": "/es/radio/radio-vitoria/alguien-te-esta-escuchando/5044373/"}, {"title": "Alguien te est\u00e1 escuchando 2016-2017", "id": "/es/radio/radio-vitoria/alguien-te-esta-escuchando/4320838/"}, {"title": "Alguien te est\u00e1 escuchando 2015-2016", "id": "/es/radio/radio-vitoria/alguien-te-esta-escuchando/3434542/"}, {"title": "Alguien te est\u00e1 escuchando 2014-2015", "id": "/es/radio/radio-vitoria/alguien-te-esta-escuchando/2494116/"}, {"title": "Alguien te est\u00e1 escuchando 2013-2014", "id": "/es/radio/radio-vitoria/alguien-te-esta-escuchando/1989662/"}, {"title": "Amarauna 2020-2021", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/amarauna/7467830/"}, {"title": "Amarauna 2019-2020", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/amarauna/6637208/"}, {"title": "Amarauna 2018-2019", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/amarauna/5827011/"}, {"title": "Amarauna 2017-2018", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/amarauna/5051945/"}, {"title": "Amarauna 2016-2017", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/amarauna/4343280/"}, {"title": "Amarauna 2015-2016", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/amarauna/3445644/"}, {"title": "Amarauna 2014-2015", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/amarauna/2515396/"}, {"title": "Amarauna 2013-2014", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/amarauna/1425838/"}, {"title": "Amarauna 2012-2013", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/amarauna/911146/"}, {"title": "Amets Olinpikoa", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/amets-olinpikoa/6503337/"}, {"title": "Apertura Flamenca 2020-2021", "id": "/es/radio/radio-vitoria/apertura-flamenca/7414985/"}, {"title": "Apertura Flamenca 2019- 2020", "id": "/es/radio/radio-vitoria/apertura-flamenca/6647348/"}, {"title": "Apertura Flamenca 2018- 2019", "id": "/es/radio/radio-vitoria/apertura-flamenca/5836389/"}, {"title": "Apertura Flamenca 2017- 2018", "id": "/es/radio/radio-vitoria/apertura-flamenca/5096399/"}, {"title": "Apertura Flamenca 2017", "id": "/es/radio/radio-vitoria/apertura-flamenca/4972731/"}, {"title": "Apertura Flamenca 2016", "id": "/es/radio/radio-vitoria/apertura-flamenca/4228884/"}, {"title": "Apertura Flamenca 2015", "id": "/es/radio/radio-vitoria/apertura-flamenca/3344274/"}, {"title": "Apertura Flamenca 2014", "id": "/es/radio/radio-vitoria/apertura-flamenca/2373316/"}, {"title": "Aqu\u00ed Macondo 2020-2021", "id": "/es/radio/radio-euskadi/aqui-macondo/7459979/"}, {"title": "Aqu\u00ed Macondo 2019-2020", "id": "/es/radio/radio-euskadi/aqui-macondo/6629339/"}, {"title": "Aqu\u00ed Macondo 2018-2019", "id": "/es/radio/radio-euskadi/aqui-macondo/5769378/"}, {"title": "Aqu\u00ed Macondo 2017-2018", "id": "/es/radio/radio-euskadi/aqui-macondo/5050309/"}, {"title": "Aqu\u00ed Macondo 2016-2017", "id": "/es/radio/radio-euskadi/aqui-macondo/4344310/"}, {"title": "Aqu\u00ed Macondo 2015-2016", "id": "/es/radio/radio-euskadi/aqui-macondo/3446136/"}, {"title": "Aqu\u00ed Macondo 2014-2015", "id": "/es/radio/radio-euskadi/aqui-macondo/2514880/"}, {"title": "Aqu\u00ed Macondo 2013-2014", "id": "/es/radio/radio-euskadi/aqui-macondo/1410544/"}, {"title": "Aqu\u00ed Macondo 2012-2013", "id": "/es/radio/radio-euskadi/aqui-macondo/953211/"}, {"title": "Aqu\u00ed Par\u00eds 2017-2018", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aqui-paris/5044199/"}, {"title": "Aqu\u00ed Par\u00eds 2015-2016", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aqui-paris/3434480/"}, {"title": "Aqu\u00ed Par\u00eds 2014-2015", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aqui-paris/2493972/"}, {"title": "Aqu\u00ed Par\u00eds 2012-2013", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aqui-paris/910542/"}, {"title": "Aqu\u00ed Par\u00eds 2013-2014", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aqui-paris/1517716/"}, {"title": "Araba Gaur  (Mediod\u00eda) mediod\u00eda) (2020-2021", "id": "/es/radio/radio-vitoria/araba-gaur-mediodia/7414990/"}, {"title": "Araba Gaur  (Mediod\u00eda) Mediod\u00eda) (2019-2020", "id": "/es/radio/radio-vitoria/araba-gaur-mediodia/6647376/"}, {"title": "Araba Gaur  (Mediod\u00eda) Mediod\u00eda) (2018-2019", "id": "/es/radio/radio-vitoria/araba-gaur-mediodia/5836393/"}, {"title": "Araba Gaur  (Mediod\u00eda) Mediod\u00eda) (2017-2018", "id": "/es/radio/radio-vitoria/araba-gaur-mediodia/5044262/"}, {"title": "Araba Gaur  (Mediod\u00eda) Mediod\u00eda) (2016-2017", "id": "/es/radio/radio-vitoria/araba-gaur-mediodia/4331358/"}, {"title": "Araba Gaur  (Mediod\u00eda) Mediod\u00eda) (2015-2016", "id": "/es/radio/radio-vitoria/araba-gaur-mediodia/3434406/"}, {"title": "Araba Gaur  (Mediod\u00eda) Mediod\u00eda) (2014-2015", "id": "/es/radio/radio-vitoria/araba-gaur-mediodia/2493888/"}, {"title": "Araba Gaur  (Mediod\u00eda) Mediod\u00eda) (2013-2014", "id": "/es/radio/radio-vitoria/araba-gaur-mediodia/1478990/"}, {"title": "Araba Gaur  (Mediod\u00eda) 2013-2014", "id": "/es/radio/radio-vitoria/araba-gaur-mediodia/1480620/"}, {"title": "Argi Ibili 2020-2021", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/argi-ibili/7467836/"}, {"title": "Argi Ibili 2019-2020", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/argi-ibili/6637214/"}, {"title": "Argi Ibili 2018-2019", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/argi-ibili/5836277/"}, {"title": "Argi Ibili 2017-2018", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/argi-ibili/5051952/"}, {"title": "Argi Ibili 2016-2017", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/argi-ibili/4343194/"}, {"title": "Argi Ibili 2015-2016", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/argi-ibili/3445990/"}, {"title": "Arnasbideak 2020-2021", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/arnasbideak/7578846/"}, {"title": "Arnasbideak 2019-2020", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/arnasbideak/6665040/"}, {"title": "Arnasbideak 2018-2019", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/arnasbideak/6306332/"}, {"title": "Arratsean 2020-2021", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/arratsean/7467841/"}, {"title": "Arratsean 2019-2020", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/arratsean/6637176/"}, {"title": "Arratsean 2018-2019", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/arratsean/5844317/"}, {"title": "Arratsean 2017-2018", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/arratsean/5051966/"}, {"title": "Arratsean 2016-2017", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/arratsean/5050348/"}, {"title": "Arratsean 2015-2016", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/arratsean/3445638/"}, {"title": "Arratsean 2014-2015", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/arratsean/2515384/"}, {"title": "Arratsean 2013-2014", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/arratsean/1413078/"}, {"title": "Aventureros 2020-2021", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aventureros/7415005/"}, {"title": "Aventureros 2019-2020", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aventureros/6647412/"}, {"title": "Aventureros 2018-2019", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aventureros/5836405/"}, {"title": "Aventureros 2017-2018", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aventureros/5044350/"}, {"title": "Aventureros 2016-2017", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aventureros/4320896/"}, {"title": "Aventureros 2015-2016", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aventureros/3434498/"}, {"title": "Aventureros 2014-2015", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aventureros/2494050/"}, {"title": "Aventureros 2013-2014", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aventureros/1554440/"}, {"title": "Aventureros 2012-2013", "id": "/es/radio/radio-vitoria/aventureros/911019/"}, {"title": "B Aldea 2020-2021", "id": "/eu/irratia/gaztea/b-aldea/7473310/"}, {"title": "B Aldea 2019-2020", "id": "/eu/irratia/gaztea/b-aldea/6637333/"}, {"title": "B Aldea 2018-2019", "id": "/eu/irratia/gaztea/b-aldea/5831816/"}, {"title": "B Aldea 2017-2018", "id": "/eu/irratia/gaztea/b-aldea/5036108/"}, {"title": "B Aldea 2016-2017", "id": "/eu/irratia/gaztea/b-aldea/4429718/"}, {"title": "B Aldea 2015-2016", "id": "/eu/irratia/gaztea/b-aldea/3565658/"}, {"title": "B Aldea 2014-2015", "id": "/eu/irratia/gaztea/b-aldea/1397084/"}, {"title": "B Aldea 2013-2014", "id": "/eu/irratia/gaztea/b-aldea/2519152/"}, {"title": "B Aldea 2012-2013", "id": "/eu/irratia/gaztea/b-aldea/1233270/"}, {"title": "Baipasa 2020-2021", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/baipasa/7467808/"}, {"title": "Baipasa 2019-2020", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/baipasa/6903042/"}, {"title": "Barrubiak 2019-2020", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/barrubiak/6637216/"}, {"title": "Barrubiak 2018-2019", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/barrubiak/5836475/"}, {"title": "Barrubiak 2016-2017", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/barrubiak/5088763/"}, {"title": "Bereziak 2019-2020", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/bereziak/6637198/"}, {"title": "Bereziak 2018-2019", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/bereziak/5203230/"}, {"title": "Bereziak 2017-2018", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/bereziak/5049924/"}, {"title": "Bereziak 2016-2017", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/bereziak/4585989/"}, {"title": "Bihotzeko Fonoteka 2019-2020", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/bihotzeko-fonoteka/6637196/"}, {"title": "Bihotzeko Fonoteka 2018-2019", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/bihotzeko-fonoteka/6503356/"}, {"title": "Bihotzeko Fonoteka 2017-2018", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/bihotzeko-fonoteka/5721152/"}, {"title": "Blai! 2019-2020", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/blai/6637224/"}, {"title": "Blai! 2018-2019", "id": "/eu/irratia/euskadi-irratia/blai/6503325/"}, {"title": "Bogart baila con lobos 2020-2021", "id": "/es/radio/radio-vitoria/bogart-baila-con-lobos/7415007/"}, {"title": "Bogart baila con lobos 2019-2020", "id": "/es/radio/radio-vitoria/bogart-baila-con-lobos/6647507/"}, {"title": "Bogart baila con lobos 2018-2019", "id": "/es/radio/radio-vitoria/bogart-baila-con-lobos/5836441/"}, {"title": "Bogart baila con lobos 2017-2018", "id": "/es/radio/radio-vitoria/bogart-baila-con-lobos/5044273/"}, {"title": "Bogart baila con lobos 2016-2017", "id": "/es/radio/radio-vitoria/bogart-baila-con-lobos/4320926/"}, {"title": "Bogart baila con lobos 2015-2016", "id": "/es/radio/radio-vitoria/bogart-baila-con-lobos/3434424/"}, {"title": "Bogart baila con lobos 2014-2015", "id": "/es/radio/radio-vitoria/bogart-baila-con-lobos/2493918/"}, {"title": "Bogart baila con lobos 2013-2014", "id": "/es/radio/radio-vitoria/bogart-baila-con-lobos/1481010/"}, {"title": "Bogart baila con lobos 2012-2013", "id": "/es/radio/radio-vitoria/bogart-baila-con-lobos/911022/"}, {"title": "Boom Shaka Laka 2020-2021", "id": "/eu/irratia/gaztea/boom-shaka-laka/7477427/"}, {"title": "Boom Shaka Laka 2019-2020", "id": "/eu/irratia/gaztea/boom-shaka-laka/6637335/"}, {"title": "Boom Shaka Laka 2018-2019", "id": "/eu/irratia/gaztea/boom-shaka-laka/5831826/"}, {"title": "Boom Shaka Laka 2017-2018", "id": "/eu/irratia/gaztea/boom-shaka-laka/5036133/"}, {"title": "Boom Shaka Laka 2016-2017", "id": "/eu/irratia/gaztea/boom-shaka-laka/4366046/"}, {"title": "Boom Shaka Laka 2015-2016", "id": "/eu/irratia/gaztea/boom-shaka-laka/3485422/"}, {"title": "Boom Shaka Laka 2014-2015", "id": "/eu/irratia/gaztea/boom-shaka-laka/2519278/"}, {"title": "Boom Shaka Laka 2013-2014", "id": "/eu/irratia/gaztea/boom-shaka-laka/1397152/"}, {"title": "Boom Shaka Laka 2012-2013", "id": "/eu/irratia/gaztea/boom-shaka-laka/910466/"}]